發生咩事 九龍塘咁撚多大媽

係咪on9個個係度趕返工，D大媽係度阻撚住哂